柏雅助護疑似無牌行醫大整合

柏雅你到底告左寵物店刑事未啊？

懶人包：寵物店賣病貓
樓主追討寵物店期間發現針卡被修改
更發現好多有同樣遭遇嘅苦主
揾咗診所數次查證打針記錄但診所拒絕交出並喺樓主上門時報警
診所聲稱無辜但冇告寵物店刑事
其後樓主及連登仔發現診所懷疑有人無牌行醫
柏雅狡辯整合之 柏雅你告咗寵物店刑事未？

因為太多圖如果淨係想睇重點睇紅色就得

相信大家如果有睇琴日段片就會見到幫狗狗做手術有2條友 咁我哋一齊探討下係邊個先至係真正獸醫

1.無牌獸醫

上面有張就係喺網絡上面搵到助護Ken Young既卡片 上面寫明佢只係Veterinary technician 即係高級過Veterinary assistant 但又未到 Veterinary nurse咁上下level
而姓Young既香港註冊獸醫只有一位而且係女人黎

我搵到一篇報導 就係話柏雅2個獸醫一齊出診救狗 圖中最左藍色衫肥嗰個就係Ken Young 左二綠色衫就係真正既江醫生 而係呢個報道入面我有幾個疑問

1. 報道上面話有兩個獸醫 叫Max同Michael 但有睇過佢哋嘅人都知肥佬明明叫Ken

2.江醫生1988年喺台灣大學畢業並取得獸醫資格 我當佢連埋實習24 25歲 咁佢今年都五十幾差唔多六十 但係報道上面話Max行醫超過20年咁Michael行醫都係廿幾三十年 Max/Ken又係行醫20年？ 點睇佢都冇50歲喎

3.點解Ken明明唔係獸醫但係要同人哋講自己係獸醫

跟住有診所客人表示以為自己一路睇緊嘅Dr Michael Kong係肥佬 另外瘦削男人唔知喺度做咩嘅
呢樣野已經唔止聽佢哋一個客人講過

呢樣野令我極度懷疑到底係唔係Ken拎咗江醫生個名去行醫

呀Ken你幾時變咗Doctor架

2.醫療事故

以下就係我搵到唔同客人喺診所發生嘅醫療事故

3.柏雅private group同新page

其實佢哋一直都有喺佢哋private group講野 講啲嘢仲好驚人添
入面2個admin都係肥佬黎 成日兩個喺度扯貓尾

本身都由得你哋自己圍下爐 點知你三番四次人身攻擊我 都算 你攻擊我隻貓我就唔會咁輕易放過你 咁我哋一齊睇吓你講咩

佢入面大概都係話係同路人就會信佢 唔信佢就係藍呀特登搞佢係咁上下 攻擊下啲同行咁囉次次講唔啱聽就會政治綁架人

至於你講到今次係日積月累嘅敵人一次過開你波 你係光明正大冇做錯野人哋點周到你呀 你積埋咁多敵人你就反省下點解你得罪咁多人

仲有呀 你啲陰質錢都係喺繁殖場動物上面賺返嚟 你而家同我講你主力救繁殖場動物今鋪又有咩搵錢大計啊肥佬

4.fb自己del定比人report?
佢一直強調話係有五毛report佢 首先唔講佢一直都講唔出fb del佢個理由啦 因為如果俾人delete咗fb係會俾個原因佢

但係好搞笑 24號當日唔單止fb ig柏雅個location都比人del咗我想問點解無啦啦ig都冇埋個location既 唔通又係人哋report到冇咗

19:46仲有 19:55已經冇咗

Push

入黎睇沙膠的

推 可恥

推！死黑店講大話極無恥！！！

至於幾日之前我公開喺ig話我隻貓貓證實咗有腹膜炎 呢條肥鳩即刻開po話我報應落我隻貓到

我一直都冇屌撚柒你其實已經好撚尊重你 你喺度周圍講話咩我企街又雞又乜 又搵你啲信徒公開我個人資料我都當你傻仔算 但係你話我隻貓我就唔撚會放過你
你啲咁嘅賤畜生配咩學人做動物行業 你個人咁撚黑心又涼薄 你而家就真係報應喇 以前所有你得罪過嘅人都同我講見到你咁樣好撚心涼呀 做咩啊係咪我拎走呢舊肥豬肉好撚嬲搞到你喺Fb周圍吠呀

嘩 佢地個細谷講野咁撚黑心都有既

話樓主隻貓有fip 係報應？
咁黑心學咩人做獸醫？

邊撚個夠你無牌行醫黑心阿

成個po啲人都屌9你 自己要開分身ac吠
都算啦 仲要自爆 笑撚死人

Cls你話我我真係冇所謂 當你笑話 你話我屋企我人就唔會就咁算

唔小心自爆左添唔緊要啦 還掂佢一早係個細谷公開左我

上次係佢fb屌佢無醫德 成班on9打手叻唔切 唔夠人講就話人藍到黑 下下掛住黃店就大晒 班無腦黃衛兵又跟住佢話人藍到黑 on9

佢地最中意就係用政見綁架人
只要你質疑佢地，佢地就會鬧你分化再屈你係藍

佢無牌做手術個到，樓主去左漁護投訴未？有晒片應該好快有popo上門拉人

屌你老母柏雅做醫護咁撚黑心，洗定個屎忽入去坐啦

好撚仆街，咁黑心咪撚扮黃啦屌

屌你老母肥佬楊

班人同藍絲一9樣
睇唔到 唔知道 唔清楚 我唔信

唔係一個添啊🥰你啲客都掉轉槍頭
Btw你又跟得幾貼 你唔係以為你講過嘅嘢冇人知下嘛🥰🥰

仲好意思話良知 影衰晒啲黃 好心理直氣壯就咪撚報警 我係班狗入到舖見啲文宣都笑9你 原來係黑醫

LM

無牌行醫係咪要坐監

東張西望阮嘉敏都有報導

除了現時有效的執業證明書的持有人，否則任何人也不得在香港作獸醫外科學執業或提供獸醫服務，即任何人假冒獸醫即屬違法，一經定罪，根據香港法例第529章《獸醫註冊條例》第25條「罪行及罰則」，違者可處第六級罰款及監禁一年，而第六級罰款為五萬元起至十萬元。

乜水阮嘉敏？無睇開

點樣可以舉報佢

靚女

推

真係慘 自己D客都唔幫你地
無牌行醫仲想人地幫你拖

搵販冰兵

有冇柏雅打手呀
有咩問題可以即管問喎

翻過寵物舖，
要我手抱隻狗去診所打針，打完連針卡都無
寵物舖改針卡我真係唔覺得有幾出奇，始終寵物舖個朵臭晒，

無牌行醫食屎啦

呢間柏雅已經可以標記為無良黑店

之前第一個post我記得有一班㗎

陰公豬囉

push

柏雅班死忠on99,佢地d 回覆毫無邏輯可言,屌極都係下面幾個point, 下次開post 幫佢地打定先喇:

1. 樓主搵cctvb 好有問題
係cctvb 主動搵樓主, 樓主有搵過其他媒體,但佢地未覆住
2.買寵物預左
領養寵物都需要睇獸醫, 依家發現楊生係冇牌,當然需要跟進
3.點解屌診所唔屌寵物店
診所同寵物店兩邊樓主都有跟進, 冇剩係針對柏雅,跟本兩邊都有做錯, 兩邊都要追究
4.柏雅有心偽做針咭點解剩係簽名, 留番其他資料比寵物店填?
留d冇填資料既針咭比寵物店,比人舉報,一旦落入證物,柏雅好難拗得掂點解張針咭剩係得簽名, 因為簽得名醫生就要負責
反而用擦得甩原子筆寫,比人查到可以解釋自己唔知情, 賴晒落寵物店到,即係好似依家咁

同埋唔該柏雅同死忠請回應下:

1. 無牌行醫有冇問題?點解查唔到楊醫生個牌既?醫生好人係咪就代表無牌行醫冇問題?
2. 點解係自己診所打針既針咭係用一般既原子筆, 但幫寵物店打針就用擦得甩原子筆?
3. 佢地話樓主藍絲先搵cctvb/ 因為popo 信唔過所以自己唔願意去差館落口供, 點解黃到發金既柏雅又主動call 狗既?以佢地既話樓主既邏輯黎講,咁柏雅係唔係黃絲呀?點解主動call 完狗又唔去落口供呢?

起碼仲有班正常人

用返呢段去覆佢哋

同柏雅一樣潛到地心

去左細group圍爐唔係身有屎洗乜收收埋埋

就係因為柏雅你地出假針咭,樓主隻貓先會出事

ken young 可唔可以解釋下你張卡片係咩事
veterinary technician
乜唔係dr. ken 咩

推推

攞去facebook d 貓group 到做template

呢幾條問題真係FAQ 嚟

咁客人拎返貓狗去佢度睇醫生
又係因為佢個個客人做左佢講既衰野
得報應

男人老狗叫BObo sasa

快D投訴佢無LICENSE啦 好大罪的

咦
佢地原來開咗個page 叫HKER Animal Relief Association
一直唔開返柏雅個page 原來走去扮有愛心另起爐灶

呢個仆街累死呢間診所
連江醫生都臭埋

好想佢坐監

點解姓楊會串young

之前就夾埋所謂獨立義工，水咗領養人成六七千蚊
依家見風頭火勢就開個animal association，唔知係想點呢

無野了 原來好多人都係咁併法

笑死人啦 唔做鬼鼠野 怕咩人哋睇吖

楊助理 Y先生

無牌咁得戚 自己受翻啦

慢慢揾25仔啦

推推推樓主都忍得你耐啦

咁黑心話人隻貓

DR KEN喎

笑大人把口 無牌係無質素啲嫁啦

Btw江醫生有牌都由得肥佬ken咁樣

佢都唔方好得去邊

原來佢地做好多無良勾當

嘩又有新料

wa屌 真相只會越辯越明
又有藍到黑攻擊你地呀金黃柏雅
係囉唔知點解咁多人走出嚟講嘢 肯定係我請返黎

難怪你當時搵東張西望佢地咁大反應

如果呢件事早兩年發生 運動未進展到而家咁

佢地一定死撚硬 而家有班無知死忠撐

柏雅真係覺得把口黃就好似皇馬掛咁乜事都冇

正喎

爆多啲啦

好想知佢哋葫蘆買咩藥

成日都話自己比人搞點解嘅

原來成日做無良勾當

扮有愛心之前仲話自己有醫德喎

啲客仔睇清楚啦 對你地好好嘅DR KEN講啲咩嘢出嚟

狗口吐不出象牙

邊日客仔貓狗出醫療事故

DR KEN 應該都會咁樣對番客仔轉頭

屌 果個江醫生睇相都唔係好老
會唔會根本唔係果個江醫生

有冇人搵到佢講嗰個賣藥page
明白佢唔想賣廣告但唔知點search

柏雅係咪之前叫人投白票 同佢討論就話人鬧佢 小學雞語氣唔夠講下下扯落去話人偽黃批鬥乜乜柒柒 唔知管理Facebook果個係邊個呢？

睇你點定義老啦
佢應該50幾歲 相比起阿ken又真係老嘅
姓江係得佢架啦

釘埋江醫師牌啦，根本同流合污。
垃圾柏雅，整臭獸醫個朵。

嗰個咪肥佬Ken

我個陣都心諗點解Dr講野咁撚小學雞
原來無牌既 咁想做獸醫就去讀書再返嚟執業啦

天地有正氣
呀Ken變呀Max

一早推一推

借領養為名，實質用唔同方法賣寵物同賺錢
點解可以咁仆街

vet sci = med sci
vet nurse = nurse
vet = med

澳洲分得好清楚，無可能由一個 vet sci 去做手術

肥佬楊而家就將不可能變可能

起身推一推

搵到第6間寵物店又係出佢哋張針卡
做晒成條街生意真係肥肥 btw原來連漁護處都唔承認佢哋呢張針卡

肥佬你摺咗個細谷都冇用 你點樣批評其他獸醫 點樣放我上去 點樣係咁屈我係藍黑我一個月前已經睇晒

明晒啦！呢盤真係一個大生意黎！

借義工為名（實質係狗販貓販）叫人領養，但係所有檢查，睇醫生，絕育都要係柏雅到做

而個facebook page又係肥佬楊開

一個會係private group咀咒他人寵物既人，係到扮有愛心

實情又係借動物為名，賺錢為實你呢啲咁撚黑心既偽黃，咪撚借黃圈黎賺錢啦屌你老母

Match晒我個推測

呢個簽名 新款嚟喎

D款仲多過yes卡卡

呢單醫療事故又係
領養人想帶狗仔去自己去開個間獸醫度絕育
個義工堅持要帶佢返柏雅
結果就出事

cls 除咗無牌生醫都 仲亂賣藥
為咗錢 咩都做得出

樓主 真係出入小心

呢個肥佬睇落唔係乜野善男信女

佢為左錢乜都敢做

本身都係半花生mode咁推po, 見到柏雅新group講d野真係忍唔撚住..
自己廢鳩又肥柒都好意思人身攻擊人, 人地都未屌你老母生你條咁既廢鳩出黎遺禍人間, 你就走去咒人地隻貓
你搞咁撚多野只會證明你人格有幾低劣, 內心有幾醜陋, 咁撚黑心學人做寵物業, 仲未計你條廢鳩冇本事攞到牌就厚顏無恥叫自己做獸醫
唔推撚到你間診所收皮都唔係人

唔係診所收皮咁簡單
依家條肥鳩無牌行醫 係坐得監

屌佢老母真係要推撚到佢踎監

俾人踢爆係分身就話人臭雞又話人企街，把口臭撚到食咗屎咁，講啲野又低質

好彩佢係無牌廢鳩咋，唔係真係映衰晒全行

咁漁農署有冇話可以點算
我上年喺愛犬舍買的

原來柏雅張針卡本身都有問題

因為個個義工同柏雅有生意來往，應該唔係義工黎

帶去柏雅做晒全部野一皮走唔甩跟本係一盤生意黎

真係好無良，幾時先仆街

推！

咁驚

無醫生名班信徒唔知點駁呢

呢間真係黑店黎，任何野都有問題

原來元朗寵物店都咁支持柏雅 特登搵到去堅尼地城到底全港有幾多間寵物店都係佢哋比針卡

我隻狗仔（領養嘅）睇開柏雅 ，張針咭的確係用擦得甩嘅寫。
喺嗰度做埋絕育，傷口好得好好。
心絲蟲同防疫針都係每年去打，價錢合理。
每次去獸醫都幫佢做埋身體檢查，有d咩病痛，都睇得返好，而且姑娘會打返嚟follow up佢嘅情況，獸醫同護士都好溫柔細心。

武肺期間佢地送過口罩、幫人撲過口罩，黃到金。
佢哋係fb言論會過激動咗d，同埋會屌西客。

總括嚟講，係我心目中獸醫嘅不二之選。

起曬班黑寵物店佢

OK既 你信得過佢咪得 但你無事唔代表其他人無事
同埋佢而家無牌行醫 點都係有問題 他日到你寵物有事 你想追究都未必追究到

1. 無牌行醫有冇問題?點解查唔到楊醫生個牌既?醫生好人係咪就代表無牌行醫冇問題?
- 我冇睇過個叫做江醫生嘅
2. 點解係自己診所打針既針咭係用一般既原子筆, 但幫寵物店打針就用擦得甩原子筆?
- 我隻狗仔喺佢度打針，打防疫同心絲蟲，都係用擦得甩原子筆。
- 其實佢地都有認過佢地用擦得甩原子筆，係佢地唔著，不過係翁靜晶死要針住柏雅，唔搞返始作俑者「金魚街寵物店」，佢地就著咗火。
3. 佢地話樓主藍絲先搵cctvb/ 因為popo 信唔過所以自己唔願意去差館落口供, 點解黃到發金既柏雅又主動call 狗既?以佢地既話樓主既邏輯黎講,咁柏雅係唔係黃絲呀?點解主動call 完狗又唔去落口供呢?
- 因為cctvb 加埋樓主喺門口唔肯走，阻住人做生意？
------------------------------------------------------------------------
如果真心為動物好，可否除左針住呢間診所，亦都關於下金魚街寵物店（或其他）嘅問題？
喺嗰度買貓狗好快死都唔係day 1嘅事。 佢地咁嘅生活環境，有冇前員工/current員工可以幫幫手，改善佢地嘅生活／待遇？

你狗仔睇開嗰個醫生叫咩名呀？

領養撚點睇, 依家領養都出面喎

我未睇過其他獸醫，同埋我隻狗touchwood冇事，所以comment唔到。
但係我相信，係每間診所，有啲唔成功嘅手術都唔係啲咩新鮮事，因為每個medical procedures都會有一定的risks。

我諗最大問題，可能係佢地成日都好火爆，直接屌9啲客。

主人真係當寵物係自己仔女，medical knowledge又唔係好全面，了解嘅嘢就會係片面啲。但大家認知嘅事唔吻合嘅時候，就會好多conflict，加上佢地直接屌人，就火上加油。

呢個就好嚴重我就未試過
我隻狗係佢度絕育，傷口癒合好好。可能因為係狗仔所以傷口細啲？

係肥肥哋、黑黑實實嘅男人

重點係依家查到佢地無牌行醫,你接受到既話就得啦

係邊一個人？
肥肥哋嗰個係無牌？

係咪呢個呀？
同你介紹返，佢叫ken young，又名Max，喺診所做主診，卡片上寫明佢只係technician，獸醫管理局注冊獸醫名冊係搵唔到佢個名架

至於江醫生，全名江鶴鳴，叫Michael，就係診症嗰陣通常係後面齋睇/ 只係up 幾句嘢嗰個，係真。獸醫，1988年喺台大畢業

1. 肥肥哋、黑黑實實嘅男人就係無牌行醫既楊助護, 亦有晒片佢有份做手術

2. 我個reply 有講到樓主寵物店同診所都有追究

3.係柏雅當初冇拒絕受訪亦都冇回應樓主同cctvb, 佢地先係診所到等

補充多點, 依家亦有人發現柏雅同假義工夾埋,指定領養者要帶動物去柏雅驗身, 成件事已經唔只係買寵物既問題, 將領養商業化,變到柏雅既一門生意, 另外無牌行醫亦反映左柏雅既誠信問題, 請問黃到發金同楊助護好人細心係咪就可以overcome 到誠信問題同專業操守?

作為黃絲,我地會恥笑葛珮帆買學位, 何妖係讀野雞大學, 但依家楊助護連野雞都不是, 盲目撐佢真係同叻哥冇分別

你隻狗無事就OK

不過柏雅隨時比人告無牌行醫，獸醫嘅嘢最好keep多間係list，以備不時之需

1. 唔係睇江醫生咪即係你睇緊個無牌”獸醫”囉...

2. 佢有認過佢地唔著? 我淨係見到佢連砂膠都出埋係度死雞撐飯蓋，同埋請搞清楚樓主本身一直係搞緊寵物店，係診所唔合作先爆到咁多野出嚟

3. 呢個最好笑，可能你冇睇到東張西望條片啦，唔睇tvb我明嘅～咁我話返俾你聽啦，東張西望去寵物店嘅時候, 寵物店就劈頭一句話唔接受訪問，但當東張西望入去無良栢雅話想做訪問嗰陣佢地就龜縮咗入去一粒聲都冇回應，然後再係入面對住CCTV開live加報你口中佢地信唔過嘅popo，我係東張西望嘅話，你冇回應過我我點知你地係唔接受訪問？咁咪係度等囉，咁叫唔肯走？

係 佢以前同客人講叫Ken 但係而家有客人話俾我知佢同人哋講自己叫做江醫生 佢哋係得一個醫生 就係好老瘦削男人

明白 其實我去到都唔知
因為佢地次次都係肥+瘦男人一齊
而肥嘅負責解釋多
所以我以為佢係醫生
瘦嘅係護士

所以就係誤導啲客人 就算個肥佬睇得你隻狗狗幾好 佢始終都係冇讀過相關課程 佢甚至連獸醫護士相關課程都冇讀 你又點放心比隻狗狗佢開刀呢

咁希望你唔使搞移民個D
唔係想同政府申請健康証明
你張針卡係無效既
再睇啦 睇下個無牌醫生幾時出事

又一個原來一直都睇緊無牌獸醫既客你接受到你睇緊個個唔係獸醫既話咪繼續睇

個位唔撚係醫生黎
無注冊架 助護黎

診所同寵物店係咪同一個腦細

已經有苦主同漁護署證實左張針卡係無效，要移民又要狗狗打多兩針陰公。。

未必係，但診所幫打針既寵物店遍布全港，連元朗都有

睇下#111

去到元朗既寵物店都搵佢地打
係因為全行得佢拎可擦原子筆
任由寵物店改囉
唔知以為佢支針有特別神效
山長水遠都去打
但偏偏聲稱打完針既貓狗好多都係病曬

根本係因為動物診所至少需要一個註冊獸醫登記
至搵個老醫生做榥子
佢自己做主診 無注冊同人做手術開藥
有野就拎有醫生黎擋
同無良寵物店合作 開既針卡全部由佢改
再話自己係黃 建立勢力
逼迫苦主

柏雅 發事只會愈發愈大
我係你地就關鋪走佬

不可以讓他們逃跑

如果唔係佢地當初咁串又咁高調死撐
件事點會發到咁大
仲搵到條肥鳩無牌 上晒電視
自己又得罪人多
以前做過啲污糟野咪浮晒上面囉

呢啲先係你成日講嘅報應呀楊助護

岩呀 如果唔係你三番四次講大話耍9我又點會比我搵到咁多嘢 如果你唔係不斷攻擊我我都唔會咁有毅力追擊你

都要多謝個肥佬自己自爆

無牌行醫，好大鑊喎！

睇「沙膠論」就知條肥佬勁自以為是

屌你老母蘋果
柏雅無牌行醫唔撚搞走去搞貓貓嘅救命藥
重要偏頗到仆街

係阿，快啲拉佢坐監啦！

睇開柏雅既客仔
如果你地唔介意比個無牌既助護睇你隻貓
你地可以繼續去呢間野睇

送口罩撲口罩, 你以為真係有好多人受惠?
佢哋浪起電話扮多人打嚟登記買口罩 背後笑緊你哋免費幫佢賣廣告咋

浪起電話你又知

呢個我都有聽講過

好似唔只一次聽過有人話佢地浪起電話扮多人打去

不過唔出奇阿，個肥佬楊咁多古惑野
攞黎做公關都好正常

肥佬一陣又同班信徒講佢比你地政治迫害

樓主快啲睇fip gp,今次好大鑊

最鍾意攞政治做擋箭牌

咩事

搞乜？441？

蘋果真係呢個編輯係咪無腦，又一堆主人唔課金了

講緊啦 而家喺度講緊佢幫大家撲口罩好感動 好撚金黃

真係仆佢個街
柏雅又唔見佢報
點賠返貓貓嘅命呀

人地柏雅咁金黃 點會報

政見大過天

我金黃我大哂 你係咪博屌

黃條撚咩，攞黎賺錢既姐

你理得我又無牌 又網上賣藥 又扮義工姐 我金黃就得啦

依家講無牌行醫 關屌客咩事

講到只係私怨咁
後來大家解釋返 佢都已經無再出聲
認真黑心醫商問題啦 咪再去睇 等佢執笠
唔係會有更多唔知情既動物同人被害
佢地唔知仲有無同寵物店合作
有無最近新係寵物店買貓狗既人可以曬曬針卡

呢啲撚樣最多抖一排風聲無咁緊就繼續做黑心生意

有冇人覺得蘋果fip同東張西望柏雅出既時間好巧合
希望係我錯覺

其實我都有一刻咁樣諗過

咩意思？

高質留言要推

大家唔使擔心 我貓貓安好 食得玩得訓得而家仲好精神 從來都冇見過佢咁精神

都唔洗肥鳩Ken關心

樓主同蘋果報完料無跟過
星期一二東張播柏雅
星期四蘋果報fip針
蘋果篇嘢喺貓界好大反應
篇報道極偏頗，完全無做好research
希望係巧合

唔好制呀，唔知佢地簽擔保人會唔會用擦得甩原子筆架

用左原子筆都唔驚，有沙膠

蘋果真係唔用腦，如果真係要揸正黎做，啲fip貓貓全部都比佢害死

蘋果個回覆果到比人屌到爆炸 佢地講到班貓義工幫人打針係發病貓財
呢一點真係幾偏頗 邊到都有老鼠屎 好似同柏雅一樣 都係黃圈既老鼠屎
但佢一鳩屌哂班貓義工發病腦財真係好有問題 我相信果到有唔少貓義工唔係賺錢去幫人

真係唔屌唔鬆化，個記者啲research一啲都唔全面

原來佢哋喺三月訪問過江醫生 唔知真定假個個 唔怪之得我搵咗佢哋三次都冇理我
同埋之前有兩位苦主話我知原來都聯絡過蘋果 係上年嘅事 都冇理佢 一單係關於假針卡 另一單係關於金魚街

搵唔搵到個記者叫乜名

陳曉欣撰文

唔怪得之唔幫啦
大是大非下都選擇包庇

豈有此理

留返比你睇 咁無道德都覺得佢無問題 咁你都唔好覺得嗰班狗（警察）講兩句粗口有問題啦 佢地都係少少激動姐😂 無職業操守都可以話不二之選 不過佢地無牌 無職業道德係正常😂

我留言個陣冇睇到無牌行醫呢樣嘢，無牌行醫有問題啊。
只不過我隻狗一向睇嗰陣，都係有2個一齊（後生＋瘦嘅）去睇。

其他主人好多時都係得個肥佬睇，再加上做手術都係肥佬開刀

你繼續幫襯佢哋，咁同默許佢哋無牌行醫無分別

真係有D想cut....
唔係話唔支持佢，但有時蘋果Ｄ記者做野真係太求其....

已經CUT左 太亂黎

痴撚線應該講嘅又唔講 唔應該講嘅就大肆報道

Facebook都del埋

喺個度private group 同啲信徒圍爐

AIRC係vet assistant 嘅course嚟嘅
不過cert II 只要唔係重度弱智都讀到啫

AIRC好似係野g學校黎話係澳洲 但個website 又中又英 專收香港同台灣嘅學生 仲要喺觀塘讀咋嘛

呢單野又唔報

原來連澳洲都無去過讀
遙距課程

同埋人哋有好多個course 佢只係讀咗最初級嗰個

Airc係澳洲野嚟嘅 如果讀到上cert IV其實都唔會差嘅 因為cert IV淨係用英文上無得用中文 野唔野就真係唔清楚 不過cert II係鳩鳩流就都幾肯定

但係我見佢好似專收香港同埋台灣人

明明仲有diploma 讀
同埋樓上巴打講既澳洲認可Cert IV
佢就淨係得個Cert II

喺觀塘讀咋嘛 元朗咁遠佢哋都去啦

睇條肥鳩個柒樣都知佢係讀唔成書嗰啲啦

見佢幫寵物店寫嗰啲醫生證明啲英文全部錯鳩晒

其實都唔係好多人讀 香港做va又唔使牌 識好多人ive甚至中6畢業就去咗做va

Cert II其實係上網讀㗎咋

1. 簽發可修改針卡予多間寵物店，遍佈旺角元朗
2. 助護無牌為小動物診症，向客人明示及暗示自己為獸醫，甚至進行手術
3. 開設fb page 售賣獸醫藥物
4. 多宗醫療事故，例如幫狗絕完育粒卵巢仲可以留咗係子宮度
5. 於fb page 上用大量不堪無目嘅粗口攻擊向佢地提出質疑嘅網友
6. 於fb page 上開live 公開苦主樣貌並出言侮辱
7. 於private fb group 內發表驚人言論，暗示樓主愛貓患上腹膜炎係報應
8. 與疑似義工串通，向領養人收取不合理的費用

真係罄竹難書呀，打到好攰
歡迎補充

嘩好多罪行

收工一推

睇人仆街最開心

放埋上義工gp啦 等班義工知道下

9.公開地攻擊同行
10.寵物針卡未有正確地寫上獸醫姓名以及主人名稱

在為貓狗簽發防疫注射證明書時，如要確保 證明書無可置疑地只與某一特定動物有關， 會有一定困難。但即使如此，亦不應遺漏任 何有關資料，包括該動物的性別、其已知或 大約年齡、主人姓名、品種、顏色及班紋的 扼要說明，以及證明書應包括的其他任何事 項。特別是為養殖動物的人士或寵物店簽署 證明書時，不得將主人姓名一欄留空以便事 後將買主姓名填上。在動物接受防疫注射 時，其主人即該名養殖動物的人士或該寵物 店，而有關證明書須正確地反映這一點。

11.於專頁中發表不當言論 損害其公眾對獸醫形象

12.使用不當的書寫文具簽發動物證明書

獸醫有責任仔細閱讀 並審慎考慮由客戶或第三者交其簽署的證 明書的所有含意。若獸醫認為所證明的事項 無法妥善及真確地予以證實，則不得簽署有 關證明書。若獸醫對填寫證明書掉以輕心及 有欠準確，均會損害獸醫專業的聲譽。

以上四項皆違反香港註冊獸醫實務守則

Tui

唔好再同我講你支爛鳩筆冇問題

推到條仆街含家橙

唔記得咗提佢地成日將同路人掛喺口邊，恃住自己係「黃店」就開口埋口都鬧人藍絲同分化

同埋以江醫生名義嘅簽名款式起碼有成5-6款

呢排wfh 呀大把時間推post

我幾忙都要推

黃店黎咪搞人啦

幫你推

嗰班義工戇鳩嫁一定話人哋間寵物診所俾人搞

呢個真 佢地唔會理事實真相

盡試囉
佢地要繼續去都無辦法，始終針唔吉到肉唔知痛
相信總會有清醒同明事理嘅義工

反正柏雅fb page冇左

佢新開個page仲係public 不如大家留下言囉

佢係咪del 咗你留言
已經睇唔到

冇左喇 好快手😂

咁仆街 冇事 我po左上fb

你search 柏雅

告寵物店刑事又唔見佢咁快手
做咩要咁怕俾人知間嘢係柏雅開姐

好衰嫁 block左我嘅 唔比我留言嘅

身有屎 kenken 怕怕

咁我繼續po 上fb 囉

都仲係講緊 明就唔明 唔明嘅人唔洗理佢
有無第二句

Google點del原來一直有人負皮

啲人一search就見到你啲衰嘢啦

仲有 同路人嘅就會信我哋 呢啲一定唔係同路人最緊要課金同廣傳

之前評分仲係4.4
依家變咗3.7

唔好意思喎柏雅無牌Ken

我睇你點del Google 留言

我按錯左啲Professionalism, Quality, Reliability, Responsiveness, Value 改翻先

佢點會有哩啲野

佢地好在乎評價架
樓下有個review 話喊喊姑娘態度差，又唔熟改晶片ownership 啲嘢
佢地又即刻放上網屌

睇漏咗個critical添

唔使改

歡迎大家係google留言

激死冒牌同無牌肥Ken

下幾時 有冇source

人地話唔會嬲架但係到今日都仲mon po囉

肥鳩Ken你而家好出名呀 舊登 babycondom同各大貓貓谷都見到你個名呀

肥佬冇牌ken 你可以阻止我喺你個page留言

但你阻止唔到我同你啲客留言

佢地可能未必知柏雅同佢個animal rescue機構有關係架
好多都唔知頭唔知路
提埋佢地啦

好撚癲仲痴線過我

負評左

同路人最緊要課金！
唔知啲錢貨左去邊呢

原來真係有人係閉起雙眼 耳朵

原來只要自己隻貓嘅問題處理左

人地嘅貓狗就 none of my business

補充番先

冇牌又點喎 醫得返我既寵物就得啦關我咩事 其他又唔係我嘅寵物

笠水小朋友

我唔專業吖

我講嘅嘢全部都可以google喎

咁你睇乜撚嘢醫生

仲要睇個無牌嘅

學你話齋 唔好食止柯藥喎 脱水脱肛個時關我撚事咩

你覆得哩句咪姐係食左止柯藥囉

就係搵電視出咗街先至有咁多人發現呢間係黑店囉
次次出親事 肥佬都會放上page 公審 屌人西客
一有事仲邊有人敢出聲呀
之前有人屌過架啦 不過無今次咁大迴響先不了了之咗姐
做好功課先好護航啦自私主人

我又四圍留下言 幫下肥佬KEN先

原來online study

原來讀Certificate II in Animal Studies

只需要$1340蚊

就可以幫貓狗開刀 仲可以幫手打預防針

係屋企online study就可以做dr

AIRC 貴少少 不過都係 online study

$2940 我比完都可以做一個專業嘅dr

又有人爆料啦 dr Ken 點算吖

你咁多仇家嘅

嘩有新片

原來肥佬ken 都知黃嘅人唔一定要係正人君子

佢講緊自己

哎呀唔小心搵到片添

推下post先

咁勁嘅

應該澳元嚟？七千幾港紙

已back up

比錢買個名 都唔知有冇證書添

無獸醫牌係到扮獸醫 又扮獸醫護士

證書呢 再加上certificate ll 都冇資格自稱護士

ken醫生？邊度醫生呀睇過

香港姓楊係YEUNG

但肥佬Ken係YOUNG

唔會又係咁岩呱

Y先生 楊老細

阿ken 你做緊咩？

借圖 大家一齊努力

Share fb share 人哋見到嘅地方啦

啲忠心客仲係盲撐

有線都影住喎Ken你做咩揸刀呀

唔係止血鉗？

無必要因爲黃去幫襯，獸醫呢啲揀間專業既穩陣

仆你臭街 原來咁多貓貓狗狗有病 原來係因為假針呢個偽醫生正仆街 早少少落地獄閻羅王解釋啦屌

係邊個group / page?

人哋笠水del左comment 啦

好似柏雅咁del左自己咁

仲唔比我message佢

好似柏雅個新page 唔比我留言

HKER Animals Relief Association-ARA

想借領養之名又略水？食屎啦你

領養人要全數支付動物之醫療費用
正呀喂 你份人成日更改文件 攞醫療費用當做領養費又有幾出奇 醫療費用幾多你打嘅啫 唔怪之得成立個所謂救動物組織啦 原來又係Big Business

冇左寵物店財路好慘豬

成條街加元朗都係佢打 幾肥呀 而家成舊肥豬肉冇咗喎 仲唔諗吓其他略水大計

楊生 我知你有mon po 架
依家lunch time 同你講幾句心底話喇

中意小動物無錯，想醫小動物亦都無錯
但唔係用呢啲冒認獸醫嘅手段手段去騙取客人嘅信任
你做唔到獸醫
都仲有好多方法，可以做義工，可以正正經經做個助護
一樣可以幫到動物
你每日孭住咁大嘅大話開鋪，問心真係無一絲擔驚受怕會俾人發現咩？

你仲要好死唔死起咗貪念
同埋江醫生一齊用盡各種手段cap 水
好啦依家東窗事發，咩證據都出晒嚟
我係你就收手，好好地出嚟認錯交代返成件事啦好嗎 ?

嘩有discount
真係好慷慨喎

呢句做多咗啦

唔使同佢講咁多啦 真正鍾意小動物點會做呢啲嘢 做呢啲嘢簡直唔係人做 再者 佢做撚到獸醫咩啲英文咁撚廢

佢真係從來都冇一絲擔驚受怕㗎 你諗吓條友都冇牌 有咩就賴落江醫生度 奈何江醫生的確係要依靠佢 因為醫生自己根本唔識睇動物 最多就幫貓貓狗狗切蛋蛋 基本診症都未必識 如果唔係點解咩都交晒比肥佬做

有咩事上嚟獸醫管理局都管唔到佢 因為護士嘅失誤都係獸醫負責 係獸醫管理不善 咁呀江醫生其實一早都唔想再做 咁俾人釘牌咪釘牌囉 有乜所謂姐 其實對佢哋冇影響㗎喎

見到fb有人話
江醫生連幫狗仔洗耳都唔識 要叫個客幫返佢手....
依家獸醫管理局係管唔到死肥佬，之不過無牌行醫係刑事坐得監姐

條友識撚分係咪刑事咩虛假文書佢都話唔係刑事啦

呢啲一出事 就手足前手足後
拎黃做擋箭牌嘅黑心獸醫
真係仆街到無人有

由萬2 折到去9千

係錢吖

睇返真係笑到仆街 冤枉好人
唔怪得要閂fb 啦

其實如果間野一開始就比d 資料樓主，根本就會唔燒到佢地果度

係佢地唔想斷米路玩互相包庇，想耍走樓主先會越發越大

當時佢哋一開始話知道寵物店修改針卡 但係完全都冇反應我就已經好奇怪 問佢哋有冇記錄又話冇 話啲記錄喺晒寵物店 直至到popo再問佢哋跟住又話有 次次講嘅嘢都唔同 仲要俾我搵到成條街都係佢打

都算 原來一直係佢個page鳩up話我騷擾佢哋 仲要咁撚串 我先至追查到而家

肥鳩Ken以為自己好撚醒 其實正豬兜 搞埋搞埋咁多嘢又唔夠細心 以為冇人知 點知出面咁多仇家 個個都爆料

推！！

睇完覺得奇怪 點解真正個個獸醫ok個肥佬咁做
定佢唔知

佢一路都知 因為真正嗰個獸醫唔識睇動物 佢要依靠肥佬 之前有一排江醫生有個好大嘅病差啲死 差唔多大半年無返過診所 佢嗰陣時想退休但係肥佬唔俾 你諗吓除咗江醫生仲有邊個會比肥佬咁做

j

肥佬會爆粗鬧同打江醫生係咩玩法
咁都忍得屎都食得啦

我都唔知點解 都有人話佢都會喺義工面前用粗口鬧佢

私人fb Gp page 有2 個管理員

而2個員管理員都係同一個人 就係吖KEN

佢扮演左兩個角色 有問有答咁

兩個ac都係屬於 ken嘅

Youngyukpo@gmail.com

93297378

做壞事以為冇人知啊？

自問自答

其實淨係見到啲感嘆號已經知lee on ching 一定都係ken

自問自答嘅最高境界

好正 自己做自己打手 若要人不知 唔好咁低b

佢仲係private呃佢啲粉絲話真係唔係佢
真係慘 人哋真係當佢同路人 佢當人哋路人 搞到啲粉絲仲咁撐佢

痴撚線 真係唔好得罪連登仔

So I don’t fucking care

原來冇sale野就係好

你以為佢做sales咩

真係好撚自私

望住江醫生嘅牌 但無牌楊老細幫佢打針

又係個句 我覺得唔差吖

臭蟲論
出面好多無牌獸醫=楊生無牌無問題

咩po黎

去柏雅打預防針

其他野 我唔理 佢對我隻狗好就得啦

自撚私

笑撚死 我睇過咁多個醫生都冇人sell我野喎

其實呢班人真係唔好屌柒藍c 佢哋同藍c都冇咩分別

屌笑撚死
好撚柒呀條肥鳩係度自問自答

條肥鳩仲要開幾多個分身呀？
柏雅啲熟客醒下啦條肥鳩連你地都呃埋架，開分身自問自答當你地傻仔咁撚

跟住佢哋就會答你 連登都好信？cctvb都好信？
然後繼續拎自己啲貓貓狗狗俾肥佬開刀做實驗

而家無做寵物店啦咩？

有人睇唔過眼

都覺得個狗主傻傻地

信無牌都唔聽下人哋意見

話就話冇 但係咁大舊肥豬肉點會話冇就冇我就唔係幾信

推，黑店🖕🏻🖕🏻🖕🏻

肥鳩Ken成件事做得最醒就係關撚咗自己個Page扮俾人report
又可以達到淆底著草效果，又可以係班傻仔死忠面前攞同情分

根本個個反你嘅人日日都好期待你個Page會出咩戇鳩post又點會有人report

屌最尾個句
呢個真

真冇咗佢冇樂趣

非常同意
無左佢好似無左個笑話page咁

唔使block我嫁喎

學埋柏雅啲衰野

我唔知，亦唔想知
醫得好我就得啦理撚得佢做咩衰嘢

有回應未呀屌你老母仆街柏雅

推到佢仆街

係知錯就唔會潛到依家

冇得再俾我爆料啦

今日係721，亦都仲有2日就係柏雅閂fb 一個月

點解呀

都冇人睇肥佬又唔上水

肥佬快啲上水

又一班垃圾大愛撚

然後佢哋乜撚都冇做過去杜絕呢啲寵物店

個個都係用把口吹，從來未見過佢哋有乜實質行動

拯救動物唔使講資格，不過做獸醫就要囉

其實而家柏雅仲有無開

好似仲有開

可能仲係肥佬診症

柏雅打手力挽狂瀾
佢講得岩呀 針卡係寵物店改 從來都無話係診所改架喎

得2.9分

無收「義工」費用，但就要領養人「負責」醫藥費，咁算唔算收費？

我想問下如果佢誤診既
有咩方法可以告佢？

呢啲咪醒囉 唔係直接由佢收

屌你老母又係到死撐

請問呢間仆街啲員工準備失業未

好人好者成日改fb名係做乜呢可

點解佢可以咁柒

成日係獸醫group 爆肥佬料嗰個義工唔係都叫vicky lam 咩？
sasa bobo做咩要改做人地個名？？

可能又係諗住開分身做自己打手都唔係第一次

直接拎咗人地個名嚟用
定係想混淆視聽呀死肥佬

間野汁左未

pishh

請問咩叫搞錯對象
有人係個page度留言叫你回應，踢爆你個so called救援團體，係搞啱對象架喎，咁你又block 人？

唔想睇咪唔好睇囉 做咩block左我喎

推到2046
黑醫黑店假政治
十分可恥

齊上齊落

嘩 fb重生

你老味一句管理不善派下口罩就想洗底？

柏雅復活了

即刻派個口罩洗底先

自費多區派發

下？無牌行醫無事阿？比facebook bam左又咁岩風聲無咁緊就開返個page？

點睇阿？而家可以係fb解答晒啲疑問未

一句管理不善 完

上水阿喂掉西瓜搵你

咁又可以繼續搵錢lu

柏雅復活咁就咁喇！你之前咁大聲叫人去驗抗體 而家驗咗有埋結果喇 結果就係 醫生話佢冇抗體一定要再打過針

有抗體唔代表有打過針 但係冇抗體就一定冇打過針 張針卡係你發出 咁我想問點解會冇抗體嘅？唔該解釋吓

支持樓主扑傻瓜

姑娘個罩好似冇戴好喎
係咪我睇錯

有無柏雅張針卡？

屌！！！

一張report一陣又比人話是但搵份返黎抹黑佢，個肥佬最鍾意咁講

梗係有

扑傻瓜咁，一上水又有新野追擊

真係好仆街

個肥佬以為無人推就即刻開返facebook搵大錢

你一上水我一定追擊你

未見過咁無恥的人

到底fb比到個原因你未姐下你比suckerberg封過你咁多次你知道應該會有原因㗎喎

人哋咁有生意頭腦勾結完寵物店扮無事又繼續打假針搵錢

可唔可以講多啲，張針卡？都係係寵物店買？
有人去左驗？

係 都係經典買 張針卡都係柏雅 都係冇幾耐之前買

張針卡係打齊針？

係 都係三支打齊晒 針咭上面亦都有修改嘅痕跡

點解喺你哋度打齊三支都會冇抗體呀喂！
唔好用口罩收買人心住啦 解釋咗先啦

客觀咁睇 你口講 無實質證據

人無恥便無敵

犀利
不過都係因為有班盲粉撐先咁囂

唔理啦屌 佢醫得返我隻寵物咪得囉 有冇牌有咩所謂 佢好人咪得囉

唔知佢地依家會唔會del comment 同block 人呢

呢張擦到咁柒

一定mon撚住

人哋打既係良知

有冇人睇到
個鼻好似外露架喎

轉左pr？

之前唔係咁嘅態度㗎喎

點解報左警仲無事？

個留言冇左既

質疑佢地個d comment 唔見晒

佢地港共黎 只能容許一種聲音

訓醒一推

唔可以比哋繼續呃人！

班盲粉就無得救嫁啦

盲粉係抵死，最怕有人新手入坑
推比更多人知

Agree

呢幾日推少咗無新料佢地就忍唔住突返個頭出嚟
做咩呀生意好差？

唔怕呀 一search柏雅就大把野睇

G持

我就真係唔信比facebook block左page啦圖都無張
以肥佬性格，比facebook block左一定第一時間cap圖放上圍爐谷spin去比藍絲report

岩呀 到而家笠晒水又改晒態度點解呢可
以佢性格我一早收咗律師信啦 而家毛都冇條

幫我share出去

冇抗體=冇打針=寵物店貓狗冇打針=假針卡

假針卡=寵物店同診所利益輸送=冇記錄

苦主想攞記錄

唔比 點解？ 因為都冇打針 咪冇記錄囉

絲打
你琴晚個comment 係咪俾佢地del 咗有冇block 你

扮好態度跟住del ac 肥佬都係抵唔住頸架喇

唔解釋啦 你哋都睇到啦

身有屎緊係要del cm啦又話真相愈辯愈明既？

肥佬楊快啲係柏雅到出po討論下啦
愈辯愈明笑撚死人咩

人地冧緊fans 呀

要你地擔心對唔住呀🙇🏻‍♀️

又話我哋怪錯好人嘅

佢地個律師處理好未呀？

TVB東張西望都出街好耐

診所律師仲未出現

可能同啲針卡一樣

假象

5個星期前
唔係刑事呀
人唔笑我隻貓都喵啦

流浮山200刀手成年都未落到黎 一個月濕濕碎啦

厚顏無恥

香港真係特別多弱智
話自己係黃係同路人開舖頭，總會有一班盲目黃絲唔理啱定錯照撐
成日學人講自由同爭取民主，淨係識得嵌着啲細聲音，唔客觀分析盲目支持，連啲黑店黑診所只要係黃有錯可以包容犯法可以當冇事，原來呢啲就係佢哋口中所謂嘅自由同民主，咁樣邊個幫寵物們發過聲？

你哋睇吓呢間啲客幾撚黑心唔支持就係藍絲，要中武漢肺炎死

不如咁講啦如果唔幫襯呢間黃店，就係藍絲好過啦

到而家都仲係唔夠膽提返件事出嚟柏雅告左寵物店未？

幫襯下基隆茶餐廳打下卡就係同路人，香港人特別容易呃

我都有幫襯好多黃店架喎 咁我係唔係又金黃啊 我都有免費派口罩俾啲老人家㗎黃到金真係

柏雅logic ： 反佢=藍

知唔知點解佢哋收咗皮成個月啊
又話俾人report 啱啱一開返佢之前喺度屌鬼啲po唔見晒既下係唔係我哋幫你report埋d po呀

你live唔係屌得我好勁嘅咩 唔係好撚威嘅咩 做咩而家笠晒水連個live都冇咗呀

真係好撚好笑講就勁
淨係識靠把口呃9人 搵人笨

我琴晚想睇返姑娘段喊喊live 都發現無咗
做咩唔敢俾人睇返

係喎，告左未
唔知有咩後續呢？
做咩又笠水唔follow up
你哋最鍾意係facebook打飛機嫁

你叫人哋點告寵物店啊 自己仲衰過寵物店 連針都冇打

柏雅點解你地個page like數 係咁跌嘅

屌係喎，有人驗左無抗體啦
點解釋

本身幾多

佢呢啲伎倆去呃佢啲無知冇讀過書有冇法律知識嘅粉絲就得虛假文書唔係刑事我都係第一次聽 人冇讀過書真係可憐 護士又讀唔到獸醫又讀唔到要靠呢啲呃氹氹 英文都唔識多隻

175xx

有人問佢告咗寵物店刑事未
又叫人打電話去診所查詢

可能佢哋諗住啲人掛住理Miss潘單野唔會搞佢哋
錯喇錯喇，大把人會記得你哋

識得呃呃氹氹，呃到「同路人」就特別深黃

唔可以比呢啲黃店腫瘤喺度生存

乜依家啲打手質素咁差嫁
講嘢真係好冇Point

偽黃店黐住幾張抗爭海報就有保護罩保護

大家記得追Pist

果一班成日話領養代替購買嘅深黃朋友，既然咁支持呢一間深黃寵物診所，即係認同佢哋背後所做嘅嘢啦？
今次完全有一個衝突點喺度喎，人哋幫寵物店即係工場寵物打針（唔知係咪真打針），而你哋成日標榜領養代替購買，但係你哋又要支持一間寵物店打針嘅黃店，咁真係好矛盾呀唔通黃店做乜嘢都可以體諒嗎？

果一班成日話領養代替購買嘅深黃朋友，既然咁支持呢一間深黃寵物診所，即係認同佢哋背後所做嘅嘢啦？
今次完全有一個衝突點喺度喎，人哋幫寵物店即係工場寵物打針（唔知係咪真打針），而你哋成日標榜領養代替購買，但係你哋又要支持一間幫寵物店打針嘅黃店，咁真係好矛盾呀唔通黃店做乜嘢都可以體諒嗎？

佢有個打手仲話戴口罩冇用 點解要戴口罩

唔理佢有冇打針 唔理佢邊個有問題 最有問題就係買貓嗰個 我自己隻寵物都冇事你去買貓就有事邊有可能喎 個女仔俾人強姦係因為佢着得少布 佢唔着咁少布又點會引人遐想俾人強姦 抵佢死啦

似係777啲fans多喎

所以話呢一班人講嘢真係好矛盾
深黃VS幫寵物店打針（不支持領養代替購買）

幫寵物店貓狗打針係無問題
但大前提係佢真係有打足囉

寵物店啲貓狗塞到密質質
基本上1隻帶病=全世界gg
明明無打針又扮有打針 年中害死幾多隻貓貓狗狗
仲要滿口仁義
開咩animal rescue 派咩口罩 全部都係有目的先做

哇 個page終於復活喇
一出返嚟就急住扮黃呃like
質疑佢嗰啲comment就del晒
仲扮晒好態度，屌，好撚想嘔呀

終於可以重溫下佢地啲小學雞post
咦但點解碌咗咁耐都搵唔到粒砂膠嘅好想睇粒砂膠呀係咪俾人report到冇咗粒砂膠呀

哩個打手

:點投訴嘅方法我已經del咗 唔會再教
真係笑撚到我啲腸跌晒出嚟 我會唔會唔識點樣投訴佢啊戇鳩仲喺度扮勁教我去獸醫管理局投訴一個無牌嘅獸醫 無牌點樣投訴啊

你打唔夠針都仲可以話你有打 但係如果你完全冇打針你真係害撚死啲小動物 所以佢班柒頭打手唔好再同我講我隻貓病唔關佢事 根撚本就冇打針 完全冇預防過啲病 寵物店要負責呢間仆街診所都要負責

之前派過一次啦 但得個少少唔夠派就浪起電話扮多人

依家單野搞成點？睇片仲見到掛住個香港加油個牌就想當係黃店

好似乜事都無咁，潛幾日水就當無事發生過
繼續搵真銀，繼續賣假針卡，繼續打住黃店旗號呃人幫襯
話追究寵物店得把口既

支持樓主出大技

食黃店打個靚卡 好耶

支持黃色經濟圈

虐畜圈就有佢哋份幾時出嚟回應下點解打咗針都冇抗體同埋嗰舊唔見咗嘅沙膠去咗邊

之前唔係好撚串嘅咩
依家扮文靜想洗底

係一連串嘅洗底計劃

1. fb扮俾藍絲report，拎客人同盲粉同情分
2. 呢段期間del 晒之前好撚羞家個啲潑婦罵街post 同comment (eg.沙膠）
3. fb重生，完全唔提之前發生咩事，利用疫情派口罩同消毒液收買人心增加知名度，班盲粉仲開心到流晒眼淚咁
4. 重生後第2個post 就係食黃店，用嚟吸引唔知頭唔知路嘅黃絲fans

放心啦 唔知頭唔知路嗰啲一google就知咩事見到咁多證據都仲要撐佢嘅唔需要諗住改變佢哋嘅想法 但係有人知呢間野仆街就得啦 做幾多好嘢去洗底都冇用

人哋係唔係寫咗個自動機械人回覆同like

咁真係奇，我睇到電視話要攞針卡又要間寵物店批，間寵物店擺到明呃人唔比，佢哋咪夾埋呃人可能告人要錢，又無人幫

唔係因為佢唔俾咁簡單所以覺得佢呃人 係因為其實佢俾得但係死都唔肯比 同埋佢咁有錢告tvb但冇錢告寵物店

佢地聲稱搵咗律師處理同追究cctvb架
但又唔搵律師處理埋寵物店偽造佢地啲文件
同埋又話去咗報警，但又話因為唔涉及刑事所以差佬都唔理喎

乜偽造文件都唔係刑事？

比著你係獸醫，你出嘅醫療證明同針卡俾人修改過
死人冧樓都去追究告9佢啦，破壞你聲譽喎
但柏雅唔係喎，淨係話終止合作就完
依家仲懶懶閒咁係度話派口罩呀入洗手液咁
人地問下張針卡就當睇唔到唔覆唔理，再唔係就叫人打去查詢
真係好奇怪囉

仲要咁撚串話唔係刑事
有少少Common sense 都知係唔係啦
真人當人傻，不過啲盲粉又信到十足好受落

見佢啲盲粉想起我底但成個fb都放晒自己個人資料就知佢哋戇鳩埋一堆

喺新post留完個言轉頭就俾佢地del 咗
好驚俾客仔睇到張卡片？

佢嬲嬲豬block左我 同del cm

好似夾好，知人告唔入咁，出事就扮停合作，完，咁樣

肥佬又要mon post又要搞公關派口罩又要del 留言又要block 人
好忙

復活之後又派口罩又食黃店
個page啲like 每日都係咁跌
證明好多人嘅眼睛都係雪亮嘅

你點搵呢張圖

㩒錯想正皮 sorry

有個網可以trace 到social media page 啲stat

以為派下口罩就冇人記得你做過嘅衰嘢真天真

又係喵喵同柏雅呢個組合

話時話佢哋個垃圾Facebook又唔見咗啦

又係冇打針

有呀 扑咗你姐

我冇留言都block唔通佢哋走咗去其他group 見人反對就block？ 話時話佢哋個網址係乜嘢我再上去睇睇

正常冇事唔知點解Facebook app搵唔到佢哋

告咗寵物店未啊你班仆街人間有愛？連寵物針卡都可以出蠱惑仲學人講乜嘢愛？

第一次睇佢fb, 真係好嘔心，個個post提住自己係黃又話想低調，講野又無point但勁多死忠。
我明，之前我屋苑有人搞法團又係勁鬼但勁多Fans, 又係狂spin狂玩老屈，勁無恥。

人地之前話自己唔係黃架 係熱狗叫人投白票 講明冇讀書又點有point

哈 柏雅洗底del 埋個post
content isnt available
好驚啲黃絲fans 見到佢地叫人投白票

佢個comment仲好笑，提出問題就係壞人分化
佢地依家咪就係咁囉，回力鏢中到應一應

呢個要推啦
投白票

真咩佢地都知

起碼C9都知

其實同柏雅合作派口罩個間so called 良心黃店天園餃子都唔係咩好野
佢地土瓜灣分店個業主係梁朝偉
早排係度周圍講佢地俾人逆市加租20%
講到自己黃店俾人搞咁
結果俾人踢爆咗根本加租10%都無
甚至原來朝偉仲要免租咗佢地3個月

不過我重點當然唔係天園餃子啦
只係想講 咩人就會搵返咩對象嚟合作囉

正常你知道柏雅呢單野搞到咁大單都唔會同佢合作啦之前佢啲粉絲仲好笑 之前呢單野岩岩開始嘅時候 佢啲粉絲話幫佢搵光榮同白兵幫拖 睇個款人哋都係唔鳩睬佢 你自己做咁多衰嘢俾人踢爆曬 好彩人哋冇幫你 如果唔係俾你累撚死

呢個乜鳩becky啲思路好撚有問題 我喺fb同佢嘈過幾次

推 冇人睇都要推

幫推

輕輕一推

樓主 依家咩環境
有冇咩updates

唔會喺度講啦

Why?

柏雅同埋其他西環黃店係蘋果落廣告
到底佢地面皮有幾尺厚呀？

推推推

,推

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

柏雅依家仲有繼續接証？

係，我見到有識既人仲有帶佢隻貓去柏雅睇

終於都執笠啦屌

借政治做生意嘅黑心垃圾舖頭

未睇你上面張圖仲以為柏雅執笠添

推啊！

換個名啫
好多個名都唔登記係BR咪照咁開
又無人捉無人查

甩P幫推